蝗蟲 你想用售票機唱錢？

入曬d毫子再㩒取消
以為部機會出返1蚊2蚊銀
咪on9啦
d毫子跌返曬出嚟咁大聲
就係人都知啦

聰明!

係英國啲coins 多到喊
經常將啲coins 入落selling machine 到
之後禁refund 真係會唱到錢

屌我試過入左1蚊落去然後㩒取消

佢出左10個1毫子比我

唱散都係唱

明明部機都唔收1,2毫
都唔知啲1毫邊到走出黎

等左你好耐啦

蝗蟲同廢老送俾你

講又噉講, 八達通機真係好落後, 同日本IC卡機高下立見

但地鐵站火車站售票機